人越大，係咪越需要me time

一個人出去飲杯嘢
一個人去書店打書釘
一個人去海邊散步

其實做咩都無所謂，只係想逃離忙碌的生活
唔洗同人交流，唔洗處理手頭工作
俾自己個人靜一靜，休息一下，差個靚電

享受me time唔等於抗拒社交，依然會同朋友食飯見面，只係間中抽離出去，享受一個人的快樂

呢個moment，好舒服，無拘無束

尤其唔洗同人social
好輕鬆自由

完全屬於自己的時間

same

人大咗就會發現同自己相處好開心
唔需要遷就人、唔需要妥協
跟自己個心做自己想做嘅事

隨心而行

無朋友
日日都係me time

有時ON99 坐係屋企都需要

出街未必係一定做D 好有建設性0既野
只係想去一個好靜0既地方坐係度ON99

...中學畢業開始已經鐘意咁樣
基本上反學同反工啲社交太虛偽，空閒反而獨處做自己嘢仲好

出街周圍都一對對 點me time

其實毒撚一個更開心

係啊，散下步，望下人地跑步，已經好舒服

「一個人原來都可以盡興」會比較貼切

毒撚24小時都me time

林家謙

好多年都一個人

Yes

愈來愈唔鐘意同人social

由細到大都係me time so9sad

因為有唔開心的經歷？

有時放假喺屋企無嘢做，會喺房戇鳩鳩呆坐個幾兩個鐘
感覺好似清空咗個大腦咁，幾爽

屋企人多太迫唔舒服
出街又人多

試過幾次book間酒店訓覺
唔需要做任何嘢 攤係床 望住個天花 好舒服
呢個係屬於自己嘅時間